西客之道嘅投稿人係到當我地白痴

#Hispitality1903 by同你鬥西

希望咁多位貴客要知道舖頭係冇義務去幫各位打散你地啲大紙，一個係咁兩個咁，個個都係咁…係咪各位搞錯左啲咩呢？

我地係一間都幾平民嘅餐廳，即係一個早餐30蚊都有交易嗰啲，唔好話500蚊紙啦，100蚊紙都好少見，朝早就塞張大紙過嚟，500蚊都叫有可能找得開，1000蚊紙找乜嘢呀？

某一日朝嘅9點幾，OL女一名拎住張1000紙嚟埋佢30幾蚊嘅單，我即時反白眼！

我:小姐，有冇細張少少嘅？冇咁多散紙找唔開。

OL女:冇喎，我就係想你找散比我呀嘛！

我:我地都冇咁多100蚊紙係到，我找哂10蚊紙同20蚊紙比你得唔得？

OL:散成咁梗係唔得啦

我:咁你一係放低啲嘢係到抵押，出去唱散完返嚟埋單得唔得

OL:點解要我放低啲嘢做抵押呀，你地自己出去唱囉，我而家比左1000等住你地找返900幾蚊比我呀！

其實我就望到你個銀包入面藍色，緣色，紅色都有嘅，都係要拎張金色出嚟我就唔好怪我地唔客氣啦

我就叫左另外嗰個同事出去幫我唱錢，仲特別交帶落唔需要急架，最重要啱

15分鐘過後，OL女:得未呀，唱個錢要咁耐咩？

我:係架，朝早係難啲唱錢架啦

半個鐘之後，OL女:有冇搞錯呀，你地係咪偷錢架，咁耐嘅

我:當然唔會啦，我地同事係銀行排緊隊，好快就到佢啦

OL:去銀行排？周街都係舖頭你地唔識唱？

我:唱錢梗係去銀行啦，唔係去邊到唱？

9個字之後，OL女:你同事返嚟未架？我返工遲到啦

我:係囉，真係有啲耐，請你再等等

OL女:其實我有散紙架，我而家就埋單，唔洗唱散好唔好？

我:但我地同事出左仲未返，仲差你900幾蚊未找返呀！

一個鐘之後，同事終於返嚟

我:小姐呢到找返你9XX蚊，多謝！

佢走嗰陣我仲咇左個西到爆嘅笑容講:多謝哂，下次見！

其實同事過隔離舖唱錢只係5分鐘，不過去左第二到食埋個早餐先返嚟啫，早知叫佢買埋餸先返嚟啦😂😂😂

作故多

轉發白痴page既都係白痴